{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 동아리조트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の場合、最大人数を超えて利用することはできず、ペットの同伴入室はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室および周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますので、ご注意ください。 什器破損時の実購入価格基準で弁償が必要になる場合がありますので、ご注意ください。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所でのみ可能です。 魚や肉を直火で焼くことは許されません。 入室不可、予約のキャンセル、払い戻しの要求などは注意事項を未熟に知らなかったものですので、予約前に必ず熟知してください。 エレベーターはペンション棟とホテル棟の両方に備えられています。 プールは夏のシーズン中に利用でき、パラソルとテーブル、サンベッドが設置されています。 水深は約1.2mで、水着やラッシュガード、スポーツ衣類、浮き輪、ビーチタオルを持参する必要があります。 バーベキュー場では肉や貝焼きを楽しむことができ、利用時間は23時までです。 バーベキュー場を利用する場合、炭とグリル料金20,000ウォンが発生し、予約は必要ありません。 売店及びコンビニエンスストアは営業準備中であり、駐車は可能です。 海水浴場が近くにあり、干潟体験やイイダコ釣りが楽しめます。 周辺の観光地としては、バッゲ海水浴場、方浦港、安眠島光祭り、コッチ海水浴場、自然休養林などがあります",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて利用することはできますか？",
            "answer": "ご予約の場合、最大人数を超えて利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴入室することはできますか？",
            "answer": "ご予約の場合、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "什器破損時の弁償について教えてください。",
            "answer": "什器破損時の実購入価格基準で弁償が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような食べ物が直火で焼けないですか？",
            "answer": "魚や肉を直火で焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "入室不可、予約のキャンセル、払い戻しの要求などは注意事項を未熟に知らなかったものですので、予約前に必ず熟知してください。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはどこにありますか？",
            "answer": "エレベーターはペンション棟とホテル棟の両方に備えられています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏のシーズン中に利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "プールではパラソルとテーブル、サンベッドが設置されています。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの水深は約1.2mです。"
        },
        {
            "question": "プールに持参するものはありますか？",
            "answer": "プールには水着やラッシュガード、スポーツ衣類、浮き輪、ビーチタオルを持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しめる場所はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場では肉や貝焼きを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は23時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合、炭とグリル料金20,000ウォンが発生します。予約は必要ありません。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "売店及びコンビニエンスストアは営業準備中であり、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、バッゲ海水浴場、方浦港、安眠島光祭り、コッチ海水浴場、自然休養林などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 701
    }
}